比gf問你係咪男人黎

依段關係係咪已經可以完？

佢冇講錯

咁你係唔係？

事於佢成日話我成日唔送佢返屋企
之後就比佢鬧我你係咪男人黎
（我地一個住mtr線最東 一個最西

我成日覺得拍拖應該互相照顧對方
所以之前佢病左都有送佢返屋企

你問返佢係咪雞黎

你唔想送 就要表明
你揀左送 就唔好表現到唔想送 被逼咁
解釋清楚 唔送 就唔送

你係應該要送，最多早d送佢返去先。

你系米男人泥！？

咁岩手我男朋友都唔係男人黎
想分手

你係咪男人黎？

聽過
我問返佢係咪女人黎

結果都係我扮死狗tum 返佢

即刻捉佢上床屌
睇下佢仲敢唔敢問